We overal gezocht een cilinder-kop."
"Goede genadig!
Iemand pijn?"
"Nee ben.
Doodde een nigger."
"Welnu, het geluk; want soms mensen gewond raken.
Twee jaar geleden vorig jaar tijdens de kerstperiode je oom Silas kwam uit Newrleans op de oude Lally roek, en ze overal gezocht een cilinder-kop en 3,1-8 een man.
En ik denk dat hij is overleden.
Hij was een Baptist.
Uw oom Silas knowed een familie in Baton Rouge dat knowed zijn mensen erg goed.
